唔好比指責何君妖錄音輕視左元朗鄉黑事件

我真係好似無開過post 不過今次忍唔住
有人send 左段錄音比我就話唔知係咪何君妖找唔到數所以比人搞屋企人墓碑
然後有兩個post

我無睇到好仔細啲comments 因為我有啲驚大家忘記左
我唔知段錄音話何君妖未找數 然後啲人話佢答到好怪之類
首先21號單野 班白衫狗咁撚狼咁疊馬 涉及既錢一定唔少 係咪真係一個信字？我真係唔覺得會係
我好覺得背後既勢力一定係共產黨 因為而家警黑配合 唔會係一個咁既on9仔 愛國開空頭支票 再加咁啱同警察配合 呢啲on9仔只會係黨國機器 聽order
我覺得只係因為呢條垃圾又比人影到相 回應又傻閪咁唔怕激嬲人 黨踩多佢幾腳 包括爆出佢組墳非法佔據官地既資料 然後對口果個人都係香港人 表示要佢食哂成單野 何君妖覺得自己只係傀儡 但無力反抗 所以覺得驚 所以見記者講野都講到九唔搭八咁 又咩真香港人又乜乜柒柒 唔好比呢個傀儡硬食左呢個罪名唔記得左 背後要有幾大勢力先可以控制警隊999報案中心 同部份警署拉閘 大家要記得背後股勢力唔係呢隻扯線on9仔 係想嚇到全港人心惶惶 唔敢表達意見 敢怒不敢言嘅共產黨